提升用丫叉反擊

捱打咗咁耐，係時候提升反擊武力!!

小弟建議提升由鐳射筆轉用丫叉反擊!!

認同嘅兄弟請幫手推!!

幫手推下呀兄弟!!